[正視聽]票站主任嘅職權

身份證分流係由票站內開始
票站外係唔由佢地管轄

如果有任何職員企出票站外嘗試分流
佢地可能係越權
記緊要老人家跟大家排隊
大家記得拍片+質問
佢地最驚係飯碗不保

利申：最憎老人家打尖嘅藍絲

長者優先
係在情嘅做法
投票係人人平等
在理要逐個逐個排隊
理得你林鄭定癈老

唔買你賬嘅就問佢個名、職級，之後向REO投訴，再唔係就ombudsman見

記得影樣，甚至拍片

推

頭先見啲廢老同家人同選舉主任嘈點解無得打尖

push

大家有意見，可以同佢講會搵ICAC
佢地聽到唔敢亂黎

Push

Push 2

Thanks!
係咪票站內先唔可以用電話

投完再排得唔得架

Push 3

你有意阻礙投票一定唔得
不過你無意/幫人排就情有可原

你咪投訴，驚你咩？